返緊工既你都可以幫手架!!

大家一齊Google search d keywords

例如 Hong Kong Protest/ China Extradition Bill/ Hong Kong is not China/ Free Hong Kong 等等
再上各大西媒睇Hong Kong Protest 新聞
Push 個 hit rate 同 trending 啊
等全世界人都知

鍵盤戰士幫手啊!!!

Push

推